{
    "question": "Ikam jamo appeu ayah ikam sai 2 po\r\nragah ngemik hubungan,\r\nhubungan sino digelaghei....\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:dua garis yang membentuk sudut siku-siku disebut saling tegak</strong></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "kewajiban-seseorang-yang-berkunjung-ke-kebunbinatang-adalah-732",
            "question": "Kewajiban seseorang yang berkunjung ke kebunbinatang adalah..",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ol><li>menjaga kebersihan</li><li>menjaga lingkungan sekitar</li><li>menjaga fasilitas yang disediakan.</li></ol><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahasa-indonesia-jawab-dengan-penjelasan-1-ciri-utama-dari-drama-371",
            "question": "BAHASA INDONESIA    jawab dengan penjelasan\r\n1. Ciri utama dari drama adalah....\r\na. Berbentuk dialog\r\nb. Bertujuan untuk di pentaskan\r\nc. Berbentuk daya tarik\r\nd. Berupa cerita\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. Berupa cerita</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Awalnya disusun dalam bentuk dialog lalu dipentaskan di atas panggung dalam bentuk cerita</p><p></p><p>Semoga bermanfaat ^^</p><p>-Lily \u2728</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>jawaban:</p><p>Ciri-ciri drama adalah:</p><p>memiliki naskah drama atau teks yang di dalamnya terdapat dialog; drama harus diperankan atau dilakonkan; drama berupa cerita yang terdapat konflik dan emosi; sebuah pentas drama, memerlukan adanya latihan khusus untuk para pemain.jawabannya :A. berbentuk dialog</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p><p>jngn lupa follow aku yh</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berdasarkan-sumbernya-perbedaan-antara-drama-modern-dan-tradisio-921",
            "question": "Berdasarkan sumbernya, perbedaan antara drama modern dan tradisional adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Drama tradisional dan drama modern memiliki perbedaan meski keduanya memiliki unsur yang sama. Pada drama tradisional, naskah yang digunakan tidak baku atau bahkan tidak menggunakan naskah sama sekali. Pada drama modern, naskah yang digunakan baku dan tidak dapat diganti-ganti di tengah pementasan. Sumber cerita pada kedua jenis drama tersebut juga berbeda, drama tradisonal biasanya bersumber dari cerita rakyat atau tradisi masyarakat setempat sedangkan drama modern berasal dari cerita kehidupan sosial masa kini. Peralatan yang digunakan juga tentu berbeda, dalam drama tradisional masih menggunakan alat musik yang tradisional sedangkan dalam drama modern sudah menggunakan berbagai peralatan yang lebih canggih. Panggung di ruang terbuka sering digunakan untuk pementasan drama tradisional dan untuk drama modern biasanya di ruang tertutup. Gaya bahasa dalam drama tradisional cenderung baku dan menyisipkan bahasa daerah, berbeda dengan drama modern yang memperbolehkan penggunaan bahasa santai.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga Membantu</p><p></p><p>Jadikan Jawaban Tercerdas Ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pola-lantai-berkaitan-dengan-199",
            "question": "Pola lantai berkaitan dengan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>penataan pentas dan kesan penampilan</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gerak berpindah </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-bukan-merupakan-sebuah-karya-fiksidi-bawah-ini-anovel-bcer-717",
            "question": "Yang bukan merupakan sebuah karya fiksidi bawah ini a.novel b.cerpen c.biografi d.roman",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. biografi </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.  biografi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu;)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tersebutlah-di-sebuah-perkampunganterdapat-sebuah-keluarga-yang-665",
            "question": "Tersebutlah di sebuah perkampungan,terdapat sebuah keluarga yang sangat miskin.ketika itu,tampak seorang anak menangis ibunga sedang duduk di depan tungku dengan matanya yang berlinang.cuplikan drama tersebut dinamakan..",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pengenalan situasi pada awal cerita </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yg-di-maksud-dengan-gayasebut-kan-berapa-pengaruh-gaya-terha-878",
            "question": "Apa yg di maksud dengan gaya?sebut kan berapa pengaruh gaya terhadap gerak an benda",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gaya merupakan dorongan atau tarikan yang menyebabkan benda bergerak. Beberapa faktor yang mempengaruhi gerak pada benda yaitu gaya grafitasi bumi, tarikan dan dorongan yang terjadi.</p><p></p><p>beberapa pengaruh gaya terhadap gerakan benda</p><p></p><p>1)Benda Diam Jadi Bergerak.</p><p>2)Benda Bergerak Menjadi Diam. Suatu benda yang bergerak jadi berhenti karena sebuah gaya.</p><p>3)Benda Berubah Bentuknya.Benda yang bisa berubah bentuk karena ada dorongan. </p><p>4)Gaya Mengubah Arah Benda. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dari-lagu-matahari-alat-musik-ritmis-marakas-digumakan-sebanyak-755",
            "question": "Dari lagu matahari alat musik ritmis marakas digumakan sebanyak",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dua kalo gak salah, kalo salah maafin ya</p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kamu-harus-bisa-menyesuaikan-diri-dengan-lingkungan-di-sekitar-ka-118",
            "question": "Kamu harus bisa menyesuaikan diri dengan lingkungan di sekitar karena kita adalah makhluk",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sosial</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Makhluk Sosial</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Manusia merupakan makhluk hidup yang selalu berinteraksi dengan sesama. Manusia sebagai makhluk sosial tidak dapat hidup sendiri, tapi sangat membutuhkan peran orang lain.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahasa-indonesia-jawab-dengan-penjelasan-1kalimat-iklim-yang-pal-377",
            "question": "BAHASA INDONESIA    jawab dengan penjelasan\r\n\r\n1.Kalimat iklim yang paling tepat adalah..\r\na. Jangan lupa membawa \"aqua\"\r\nb. Cepat beli \"aqua\"\r\nc. Cepat minum pelepas dahaga\r\nd. Kemana pun minumlah \"aqua\"\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. Kemana pun minumlah \" aqua \"</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p><strong>#</strong><strong>S</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>o</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>Membantu</strong></p><p><strong>#</strong><strong>J</strong><strong>a</strong><strong>d</strong><strong>i</strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>jawaban</strong><strong> terbaik</strong></p><p><strong>#</strong><strong>F</strong><strong>o</strong><strong>l</strong><strong>l</strong><strong>o</strong><strong>w</strong><strong> </strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>Like </strong><strong>&amp;</strong><strong> </strong><strong>5</strong><strong> </strong><strong>Star</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}